付出所有然後發覺自己咩都唔係

呢種挫敗感好崩潰